每日都好似行屍酒肉

今年三十歲，讀書唔叻，死讀爛讀再靠埋10 9 政府資助，捱到非3大大學畢業，已經26歲，做左四年野，而家先搵得果24、5k..公屋仔，屋企人無乜讀過書，做既都係保安同搬搬抬抬....

上年阿爸cancer，十鳩公立醫生唔肯醫，私家醫生做手術要一球野去醫，無保險無積蓄乜7都無，最後又投訴又呢又路搞左幾個月都無結果，到最後腦幹死，生又唔係死又唔係，隔多兩個零禮拜真係唔忍心就叫醫生停藥放佢走...走左一年...到而家為止成日都係度諗究竟果陣自己有無盡力去救佢，講緊一球野，如果要救去借大耳窿又好乜7都好，但係就無做到...每次諗番起都覺得自己好軟弱..唔敢承擔起呢個責任，唔夠膽咩條數...而屋企人唔知話佢地唔識思考定on99,d死人醫生講咩就信咩，乜7都旨意晒你去做你去決定....你唔講佢地就哦哦哦，你講佢地又係哦哦哦，你話事啦....我頂！

呢一年入面每隔一排就會諗番起當時既情境....有時收工係條街度好似on99咁行屍酒肉，做人好似無晒目標唔知想點咁，過得一日得一日，有時會諗咁撚辛苦做乜鳩，死左乜7都帶唔走....睇番自己身邊既朋友環境各樣都好好，讀書唔成唔緊要，屋企有錢，俾你去外國讀書，讀完書番黎做份10 9 工搵果雞碎咁少都唔緊要，俾間公司你跟著做老闆，結婚俾埋錢你結，又車又樓送埋俾你！最撚好笑係佢仲問你幾時結婚！我屌你老母你估我係你咩有父幹！我老豆一早死撚左啦！

成日都安慰自己，其實呢d咁既故事香港周撚圍慘過你幾百倍都仲有。但係呢幾個月經常性見到fb都係求婚結婚生仔既情況，個人就更加惆悵，到底無父幹點樣先可以成功！？屌你老味樓價咁高，公屋居屋又無你份，就算供得起又點，首期都俾唔撚起....

唉，sorry 呢個post其實無咩主題...只係夜欄人靜...心差又差...想發洩下撩下人吹水....

有無人有咩經歷互相share下鼓勵下...

我都係
好想自己一個去旅行散下心

雖然我仲未去到你呢個年紀
但過多幾年 讀埋書就要出黎捱
見到你既經歷 我好似望見我既將來

樓主加油

好多人都差唔多

加油啊巴打

年中自己都去左一轉，仲好健康去旅行都跑步....果陣好似好relax...但之後又回到現實...
有時覺得好似一個惡性循環咁...突然又浮出黎....跟著就好似以前中化既文章咁思考人生的意義...屌你老母發覺基本搵唔到個意義....唉...

出黎捱唔緊要...讀好書出黎都可以差好遠架啦...抽d時間陪屋企人唔好掛住拍拖去玩...得閒同老豆老母飲下茶...父親節果d記住買個蛋糕...
唉以前總係覺得永遠仲有下次仲有時間....人大啦...時間去得好快，好多野唔係自己控制得到...

巴打加油

巴打加油 撐落去

巴打加油，身邊總有家人、朋友支持你

際遇總會有改變既一日，巴打要加油
我都係過來人

多謝巴打提醒 有時我都搵唔到人生意義...

加油！！！

加油呀！！！

你得嫁！！！

推

加油！

加油！有啲經歷同你好似，又係屋企人有事，每日行屍走肉，每一日都好似唔知為乜而生存，同朋友講佢地都好似唔會明 到屋企人走左又諗返起，佢無事行得走得果陣，我有無做好自己？有無好好孝順佢？有無比佢享過福？有事果陣見到佢咁又幫佢唔到，分擔唔到，果種痛又有無人會明？
Sorry,係到留底左負能量
你要加油呀！希望捱到盡頭便是陽光
同埋去旅行散心都無用既 返到黎好似比未去時更灰